[輕小求推介]想睇有多個主角嘅輕小

話說小弟我近排好鍾意睇 轉生蜘蛛

我幾鍾意睇 唔單只得一個主角 而係唔同角色都有第一人稱嘅角度去講估仔嘅輕小說

所以問大家有冇其他都係咁嘅輕小

無頭騎士異聞錄

之前都睇過史萊姆 係幾好睇 但想睇多啲其他角色嘅描寫

刀劍神域

多謝師兄
睇睇先

我都諗起呢套
但我係睇動畫
覺得唔差

境界線上的地平線

Google 群像劇

《傳說的勇者的傳說》
（伝説の勇者の伝説）